啱啱分左手 你問我答

笑鳩我又好 屌柒我又好
想搵人傾下

被分手定主動分

被分手 唔係綠帽(應該)

拍左好耐？

分手既理由係咩？btw下個更可愛

溝過條

1年3個月

一路都不幾因d小事鬧交 加加埋埋咁

沒自信 沒朋友的毒撚

第幾次拍拖

3 前個兩次可能唔係付出得多去投入 今次真係史上最痛

讀緊書定做緊野
總有野令你可以專注

我一次都無

平安夜果日散

樓主加油

讀緊書
同佢一齊齊放棄左好多 到宜家就發覺乜柒都冇哂

順其自然就有

聖誕出出下街鬧交

轉左ac名廢事俾佢知

一樣聖誕前分手
it's time to enjoy life!

過埋聖誕先sad

佢電話幾號？

平安夜分手 仲係好痛好掛住佢

23382338

唉我都係

我都係平安夜分開 一齊左兩年
男朋友明明仲鐘意我 都唔肯回頭
唉 為左佢 連工都唔想返 仲病埋

屎眼痕？

樓主加油會過去的

分咗手一個女多

好撚痛

佢block咗我whatspp 自己單機講嘢

我都係 睇下d相ff下算

不斷聽佢啲錄音 好辛苦

又要講多次
上年廿五號被分手
懷疑被帽

今日算係走得出
會過去的 巴打

當然成日都仲自信心低落
有尐自卑
做個行識唔到女仔
睇黎可以唔洗拍拖著
咪又係一條好漢

不過變得有尐hehe
hehe

佢最後同我講個段野loop幾次都

好撚灰

分手same
工又辭左冇野撈又岩岩分手
所有野由0開始

del哂所有野 你會過得更好

不如唔好乜撚野都你問我答好無

有冇諗住箍煲

拍左幾耐呀

箍過 佢好決絕